求救.iphone神人入一入黎

成29gb？咩情況？

呢個年代仲有人用64GB真係神都救唔到你啦

我fd用緊16gb 你點睇？
應該冇乜人系統可以去到30gb咁多掛

reset la

你咪係囉

唔想咁煩.要搞好多野

唔知係咪因爲我本身登記咗開發人員計劃所以先係咁🤔
之前用開都唔會去到咁大

wechat, joox

你想表達啲咩？唔係好明

download得多歌咪佔多啲位囉

btw又joox又we7

???有圖你睇 一直講緊系統點解可以去到30gb